劉馬車患上抑鬱症，不斷自己打自己

先係台妹小玉，之後戲院有錢女，最後檸檬妹，全部都唔比我溝，我心底壓抑得好辛苦，自己睇唔起自己呀(自己啪自己 )

幫撚完呢條on9仔宣傳未
每次出一條片都出一個post?